[求救]曾經嘅淺黃港豬老母又變返藍 可以點做

有啲長，但求下大家教我可以點做

家母細個經歷毛主席萬歲時代，對共產黨極反感，於是用盡方法就算比人拉左2次都要偷渡去澳門，後來同我呀爸結左婚先黎左香港。

14年嘅時候，佢未至於講出搞亂香港嘅說話，但佢話：「班學生太天真喇，你地唔好咁傻啦，我64都有出去支持，但爭取至啲咩呀？到你地有家庭有負擔嘅時候就唔會講要民主自由，一家人平平安安有飯開咪算好，你地唔好咁天真啦！」

到今次，解釋左送中條例之後佢當然反對啦，佢咁辛苦先逃離共產黨點會想比人捉返上去，見到大家咁辛苦出來遊行、圍警總佢都會多謝大家同時表示好心痛示威者。但佢一直主張：「你同細佬千祈唔好去呢啲地方呀，政治呢啲野唔到我地呢啲小市民理 」反問佢：「個個都咁諗仲有邊個會出黎？」佢就會話：「呢個世界一定有班人出黎架啦，總之你地唔好出去啦！」去到元朗、西環之後睇住班狗同黑社會亂打人，佢都依然咬牙切齒咁屌政府。但岩岩打風早放返到屋企，佢同細佬討論緊琴日不合作運動班港豬嘅時候，家母表示阻住人地搵食，比老細炒好慘架！之後就開始發表偉論話依家有外國勢力加入搞亂香港！

老母 我
：今日睇醫生個陣都有個呀婆都識講，話本身都好支持示威者，但係去到依家香港已經好亂，你見美國個邊又同中國鬥緊，所以一定係美國有份比錢黎搞亂香港同中國黑吃黑！
：你可唔可以唔好咁搞笑，人講咩你信咩？
：你信唔信都好，總之美國一定有比錢叫啲人出黎！我問個呀婆佢都話自己係香港人唔係中國人，一開始都係支持你地架！
：咁依家比$3000你落去比人打你會唔會去？
：政治呢啲野緊係唔到我呢啲小市民理，個呀婆都話去衝立法會個日個啲人係外國勢力(佢意思係梁繼平義士)，佢地搞亂完香港有晒外國護照就走！
：人地去讀書咋，仲有既然你都想去美國又有錢收，不如一齊出去，挖空美國庫房又可以移民！
：（開始思緒混亂）人地美國當你係狗咋！我同你老豆咁辛苦先捱大你地，總之你地就咪去呢啲地方！
：咁你都係驚無人養你姐，你都話有外國勢力比錢，我地出多去幾次容乜易就有十萬八萬啦，到時又有美國護照！
：得一部分人有錢收咋（），你地唔好咁傻出去比人打，依家香港好亂，總之你地就唔好去呢啲地方！我地呢啲小市民唔理得咁多，唔好再講政治，唔到我理

然後岩岩佢有個藍絲朋友send左段唔知邊條八婆係度賴中立屌9老師為人師表教到我個仔點點點，又話你地班大學生所謂嘅民主係咪唔比人表達意見？總之我唔理爭取啲乜自由，你地唔好教壞啲心智未成熟嘅年青人，同埋我個仔之類嘅說話，佢一路聽一路笑

我應該要點做？依家先send長輩圖仲有無用

自推

我無野講

光

復

應該係冇咩思考能力 係咁洗佢腦 cut tvb

香

港

希望可以係公務員集會見到你地每一位！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

係！佢已經知道cctvb好多野無播 我地都成日播now幫佢課金左蘋果

以其人之道還治其人之身
可以開始講啲讚美共產黨嘅說話，令到佢地都驚。
你大可以話收咗中國錢支持中國收返香港，有幾鳩得幾鳩。

由你打既野睇唔出佢有淺黃過喎
剩係見到由頭到尾都係典型港豬

同佢講香港咁亂即刻要求返中國住

佢本身就好憎共產黨 佢都唔想香港變大陸 只係佢好想要安穩 典型自私撚

佢有支持過我地有份屌政府所以我先話係淺黃
但係佢的確係典型自私港豬
榮耀共享 但乜撚搞到我

時

代

革

命

認真講句
同藍屍無分別

扮藍絲，有幾on9得幾on9
只要你老母個腦郁返就ok

我覺得係哩件事上面好難一件一件事黎評論 我地係會輸民心
我地要佢明白任何發生緊既事都只係唔同手段
但係大家既信念目的係一致

有幾樣野我想講
1. 佢又真係擔心你先叫你唔好參與既.....
2. 呢啲人係無獨立思考能力，亦已經放棄左獨立思考好耐
3. 我唔知佢係咪有咁上下年齡先咁萌塞，但唔洗諗住改變到佢啦

ps 家母都係呢啲人，嘈都費事嘈，得閒串佢兩句就算

意志不堅定既淺黃播劉細良比佢聽
劉細良果套和理非好岩佢地心意